女朋友愈黎愈肥，我應唔應該包容？

同女朋友一齊左年幾，
近依半年佢由著S~M size褲變左做L size先fit到，成個人睇落好似全身水腫咁，連肥紋都出埋黎。
佢食量都比以前岩岩識落個陣大左唔只少少，而且仲要好鍾意食唔健康嘅煎炸食物、飲汽水。
連我朋友都問我係咪成日帶佢去暴飲暴食先搞成咁。

我建議佢唔好食得咁唔健康，佢就扁晒咀咁話我唔應該干預佢自由，咁我直情陪佢去做運動啦，佢又跑到慢到成隻龜咁，有幾滴汗就話要停，休息完又去食過。

其實介意女朋友肥係咪我問題？真心愛就唔應該介意身形？我愛佢，但係見住佢行路個陣個大肚腩係到bel下bel下 我又覺得好老監。

其實有問題嘅係咪我。

#metoo

條女宜家一百六十幾磅
亦都知佢唔會減到

你介唔介意先

#metoo

條女宜家一百XX磅
亦都知佢唔會減到

你試吓辭職唔返工鳩hea，佢話你就叫佢包容，唔好干預你

肥妹仔???

女為悅己者容 你要介意先得

調返轉我想減肥 另一半成日叫我食多啲野
明明真係夠飽佢會覺得唔夠咁

年幾咋喎！又冇咁撚誇啊

你同佢分左手之後佢就會的起心肝去減

為男朋友減左廿幾磅

你自己覺得呢？
你對女朋友有幾愛得你知道

飛左佢啦 呢d咁既肥閪 原罪黎

應該本身肥底 夾硬減完肥氹你落搭之後覺得上咗岸就放縱自己

肥婆真係不了，中出即飛啦

女人過六十斤，男女授受不親

肥絲大隻係你條女？

佢唔係男人嚟㗎咩

60斤？

我女朋友百二變到百六
我又無咩所謂 健康就得

160 可以幾健康?
佢差唔多2米高?

係呀仆街

樓主聽你語氣, 似係覺得條女影衰你, 多過擔心佢健康喎

差d以為男朋友出post

只要你唔嫌棄佢因為佢肥咗就唔中意佢
咁叫佢減肥完全無問題
邊有女仔想肥，見到自己成身肉凳下凳下、買衫又俾人歧視又著得唔好睇邊會開心，快啲阻止佢變得越黎越肥啦⋯⋯

對波大咗幾多個cup？

我都係
同埋搵下有無佢留言

咁肥仲要佢？

女朋友由一百磅肥到宜家百三磅

我都想佢咁諗

如果出得post嘅話
啫係話個女朋友影衰佢
既然你男朋友冇開post
咁你放心啦🤪

可能你唔夠型 佢無動力

應該包容

我條女食極唔肥

想當年為個唔中意自己嘅仆街由58kg減到45kg

女朋友有冇錢？

唔係真心鐘意先會叫你減
講真 有邊個男人唔想個女友肥肥白白
證明佢有飽飯食麻

幸福肥

屌我就係中意自己條女肥，食好住好唔肥就有鬼
你話其他人點睇，挑 攬女果個咪又係我，關其他人撚事 仲可以繼續出親街都大魚大肉呀

連控制自己都唔識好垃圾
可以睇住自己越黎越嘔心都完全唔補救
飛得

同女朋友一齊四年佢由46kg變到宜家57kg

由c cup變f cup

慢慢演變成豬扒真係冇可能接受到，建議樓主認真同佢講

飛得啦

想佢肥到個波咁

啊同事話佢條女係幸福肥
我心諗成隻豬咁仲幸福肥

條女相反
越嚟越瘦

佢永遠都唔會減到架啦，除非你飛咗佢去啦

點做到

同你相反
我同男朋友拍拖大半年佢73->85kg
但我覺得唔夠肥
肥先可愛好攬好玩

咁我都唔算肥得好犀利
我都係大半年多d 40->45.2kg
同左男朋友一齊之後 晚晚去佢屋企食飯
之前淨叫外賣 宜家又成日食宵夜
食到慣曬
夜晚一唔食宵夜就餓到訓唔著

其實體重/肥唔肥都係其次，真心係怕佢食得咁唔健康第日會好多病痛

幾個月內肥咗7kg 冬天食得太多嘢
男朋友冇話我肥 但我好想減 因為除咗佢之外個個都話我肥咗好多

ig follow 多d 靚女model 佢會自動波減嫁啦

肥仔波

可唔可以share下點減

淨係肥撚哂係塊面 肚腩同屎忽到

拍左年半肥左8kg
不過男友仲誇就黎肥左20kg

同男朋友一齊左一年幾由40公斤變50公斤

女朋友好幸福咁重左5公斤
但係外形睇落唔似

拍拖如果兩個都鍾意食野 增肥速度會幾何級數上升

特別係d女食唔晒或者唔鍾意就質比你食

唉 一肥毀所有

佢唔貪靚？

同意

156正常幾kg？

女朋友無耐次仲係好正,身形又好
最近開始肥左d

45以下

痴媽筋
無波都算，一定無埋pat

156喎 45 ok 啦
160 47
163 50
165 52
168 54
172 57
175 60
178 64
180 67
女仔以上為之標準

其實係唔會

包容同縱容係兩回事喎.......

屌化佢囉，因為肥婆通常都好蠢，所以屌柒佢一鑊佢係唔會醒

I know that feel bro
9x 變到 14x

養到佢有咁肥得咁肥再飛左佢啦

最緊要同佢講呢個事實
如果佢問你係咪肥左 答唔係呀
佢就算知係都會當唔係繼續食
因為佢覺得你唔介意

原來你先係梨花佢係海棠

佢問親我我都話肥
已經成日有意無意咁話下肥

你對佢好 同 你為佢好 係唔同
故勵佢減肥啦 對心臟血管好

肥係對波到就話好啫，肥係條腰同面，真係飛左佢算喇

有人埋品咪唔洗keep
你試下飛左佢

飛左佢啦

一齊月巴 同甘共苦

甘你老母

拉佢去運動下
我女朋友都試過一味著鬆衫鬆褲
有日問佢點解咁耐唔著某條牛仔褲
佢番去試完醒覺左

最仆街係一開波明知條女身形係咁 但又溝 溝完又嫌人肥

本身都游水 叫佢去佢永遠都🤦🏿‍♀️

唔怪得欣宜咁健康

一開波唔係咁呢

懷疑女朋友係隔離

我有排又係暴飲暴食

然後有日照鏡見到自己肥果陣真係好樣衰

咁岩屋企又出左事,感情又出事

果下情緒DOWN到厭食(食乜都想嘔)

其實幾撚痛苦

過左一排已經瘦左廿幾三十磅

不過靠情緒減肥既人應該唔多

佢真係愛你既 你一嫌佢仆去減啦
我早前話個條女開始見唔到腰 諗住串下佢講下就算
佢第二日開始晚晚落街跑步
我平時做開gym佢成日問可唔可以跟埋黎一齊做

依加啲女仔食野好很放縱，仲狼過我 又唔注重平時食啲咩，grad左出黎兩三年好快就發福
勸世咁講句，肥人代謝比正常人慢，關節又易痛，一肥就後悔

我女朋友呢排都肥咗，著褲由s到m啦 , 佢會邊食邊問我係咪好肥，我成日都話係呀你好撚肥

唔好分手！！
唔好放返個肥婆出黎！

你同佢分手佢就會瘦翻嫁啦，放翻佢出黎啦

ex 情況同你一樣
散左之後仲肥

除非你一開始唔嫌佢肥而一齊
否則應該飛左佢

日日抽插佢幾個鐘 佢好快就瘦番啦

我本身對自己體重有要求
會做gym 跑步keep
所以都會要求另一半都係約束下自己

女朋友110磅時超靚 依家160磅
成日話要減返去以前咁
我老閪都講唔洗減 因為我知係伏嚟
如果我叫佢減一定嬲鳩我

我就係咁

分左手就會瘦嫁啦

exactly

雖然我唔介意女朋友肥 但點都唔可以叫佢減

肥是罪，小肥小罪，好撚肥就重罪

以前我都咁諗 依家耐左 變到有咩唔怕講

睇你接唔接受到
比d危機感佢 條女即刻瘦啦

飛左佢啦
肥婆不能縱容

健康就自己既，你幫得佢一次，幫唔到幾多，只可以鼓勵佢，自己既意志力都好緊要

同佢一齊去做GYM/跑步啦

其實香港8成女都無運動習慣
只係後生新陳代謝好 又節食
先keep到瘦
到年紀愈嚟愈大 代謝變慢
真係節食都撚唔掂嘅時候
就會暴服
再加上廿幾年無做開運動
一做10分鐘就嗌辛苦停
咁做無可能減到
就話自己已經又運動又節食都減唔到
減肥好撚難
唔望下啲佬中年發福 操半年就fit返晒
根本就籍口 無撚用

前女友都係咁 越黎越漲

我怕我經唔起危機

我都曾經包容過
結果由55kg嘅完美魔鬼身材變左70kg腳粗腰粗嘅巨神兵 連對波都走撚埋樣 個閪都摺撚埋
跟住真係頂唔順捉佢瘋狂打波游水先冇事
但到我肥少少嗰陣佢就乘機報仇 叫我瘦返先好搵佢

形容得

你練到六舊腹肌, 佢企你隔離有強烈對比就自然會有危機感

加埋靚仔
即刻節食減肥
費時一個唔覺條仔俾女搶

點睇男仔唔比女朋友減肥既case
聽唔少係咁，唔知係咪覺得質肥條女就唔會比人搶/出去溝仔
痴撚線

完全係

用左3 4個月減 都係運動配合飲食

過100磅都叫女？
個d叫豬

佢鍾意你D錢 你鍾意佢外型同佢塊閪
咁佢依家拎你錢又拎到足 貨又唔對辦
係時候退貨喇

講真, 肥到某個地步, 身體真係會出現問題
就算佢跑兩步就放棄都好, 都要夾佢去跑
同時又俾佢望下人地身形幾靚
當女仔個內心有比較, 唔洗你開聲都自自然然有動力減

兜囗兜面同佢講
死肥婆 你再唔減肥就分手
咪撚影哀哂

望下以前啲衫 試下泳衣 有其他女講size俾佢知 就會好想瘦返架啦

自身做起好重要
通常男朋友果排的起心肝gym同減肥
我就會唔抵得佢一個減跟埋去減
只要佢發現冇人陪佢放縱，就會醒覺
最緊要係冇你去陪佢食

其實真...
我男朋友唔肥有肌肉
又耐唔耐去踢波跑步
我企埋去都唔想自己咁肥咁唔健康
好似襯佢唔起咁
所以到而家都keep到有運動習慣

過肥都唔健康啦
一嚟影響健康
二嚟冇女仔想自己唔靚掛

染盡一切 吞噬一切 包容一切

我男朋友肥咗20kg 我覺得啱啱好

我介意男朋友瘦 但點姐 唔通叫佢去做gym

撳錯負評
肥閪減肥真係好撚柒多藉口
我個肥婆上司就睇死我減唔到肥
又唔撚諗下自己又三高又盛

介唔介意講本身幾多同減到幾多

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

最後點

屌我條仔都係咁 話瘦個陣真係好正
肥左就係咁話我真係7咗好撚多

100磅肥撚到120磅

同佢講為左佢健康,一定要減肥.,唔愛惜自己就唯有忍痛分手.

諗起vivivan又肚餓

望住佢愈黎愈肥 真係好痛苦

女朋友由百一到依加百三磅

我明，仲要一話佢肥就嬲，做運動做兩日又冇左件事，3年黎重左4kg。。。

有冇聽過skinny fat
所以呢，揀女我就從來唔問重量，隔住件tee睇到車軚不了，肚腩明顯突過波不了，睇唔到就直接㩒落肚腩試手感

利申：sheshe